成日訓訓下扎醒左 點算好

有冇人長期難以熟睡

咪玩電話

玩少啲電話

我都係

訓醒個頭好痛 好似冇訓過咁